# Code Jam 2016 #

### ¿Cuáles son los contenidos de este repositorio? ###

* Todo lo que desarrolle enfocado al concurso Code Jam 2016.
* Ejercicios que vaya haciendo previos a las diferentes fases a las que pueda pasar.
* Los problemas que vaya resolviendo.
